好掛住GGen 手機版

打關 合機 緊急
add fd 三日交易
瘋狂爆水
爆seed newtype next card
時間人 boss特效

水是永遠用不完的
仲有協力緊急
神高

同fd 組團 唔小心請左人場就俾人屌到仆街

執左好耐喎

水葉

好課肝
個個星期都打幾百場

日本仔都打低
真new type

新手個陣首抽ur z 但唔夠覺醒用 即刻屌出聲
仲有一隊白卡 射到成版浮遊炮

係 成日唔夠覺醒有機冇人揸

如果唔係沒有最強只有更強的話其實都捱到好耐
第一批手機game黎
其實好好玩，因為有交易
但之後fr好似連釣魚場都交易唔到先冇人玩
同埋太屈啦fr
愈出愈痴線